波台聯署要求A_Milk盡快出文

事源系學術台出文反應熱烈
之後中途潛水 突然上水承諾會再出文之後走數
因樓主深受波台手足支持 冇文再幫佢推po令到事件廣為人知 引發今日聲討行動

有冇人對意大利統一有興趣

出文
走數

嘻嘻

留名睇milk入黎負皮上一頁

準備走數

開始唔出文
直到👇🏿

點知都係無文

唔再回應有關任何提及 意大利 出文 既回覆

仲自稱意甲神鋒

你咁樣對你老死嘅

有1負皮

Pish

D 90 後無交帶, 唔負責任

唔好

鮑叔生日快樂牙

1月病到依家應該好嚴重

變佐人瑞

唔出文我點考dse history 牙:

黑鬼刀考DSE?

Milk囝肯出文未

仲推

幾好睇, 但係出得勁慢

癡線笑到我仆街

屌

肯出文未

Quando a rimborsare

Up乜

幾時找數

milk mouse

fucking cross-street mouse

唔好意思，臨時有野做，聽日先更新

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

其實句意大利文咩意思

找數未

樓主講得好岩

你咪樓主

垃圾前鋒

早晨

牙milk好波

路清射波 得閒推po